貓 電動飲水機求推介

主人街貓性格
鐘意飲流動既水
所以想買返部電動飲水機畀佢
最好噴出黎有水柱仔, 聽聞D 貓會更加鐘意飲
求推介

屋企得兩隻主人
我會成日添水
唔使太大部

如果你住圍村就唔好買、d蚊隔二三日就積晒係入面濾芯、之前就係中伏、依家簡簡單單就算、d貓都肯飲水

屋企多塵都唔好用飲水機
三朝唔埋兩日就積曬D塵享個人水機邊邊位
真係要三思先好買

好, 多謝你地提醒, 唔講真係唔知咁食塵!

我自己住巿區, 屋企無蚊蟲
唔近大街, 室內算少塵, 未至於潔癖但自己都算乾淨, 三四日吸一次塵, 有間中用下空氣清新機大吸
如果咁的話應該積塵唔會太勁掛, 預咗一星期會清一次水機

同問

唔好買
玩水多過飲水

水機好難洗，好污糟

用緊petkit 第2代，兩個貓都飲多左水
不過可能我洗得唔夠密，而家有啲洗唔到仲蝕左入膠托盤既水垢

可能第3代係不銹鋼會好啲，不過中國公司我而家不了。

而家考慮緊呢個，陶瓷好似易清洗啲

但ching 大可以自制水機，
網上好多教學

我有養貓呀

應該3歲多啦

女
絕左育啦

如果唔介意大陸野
小m性價比幾高

最多定期換埋個泵

agger
我屋企就係咁
加埋隻貓甩勁多毛
試過用水機就係搞成咁
換水又麻煩
用咗兩星期就放棄

唔識
人地生完我去領養
我係去動物醫院絕

用左都好少飲
係成日玩到周圍都係水
不如用個碗每日換一次水算

訂左第三代

係呀
所以最後都用返碗好過

用緊呢隻，佢有兩個size